它還搭配了一件配套的胸罩上衣——這是一個高中生在休閒夜晚外出時的有傷風化的打扮。 梅琳達·法庫德，2021年3月5日 
 她的內衣品牌Savage Fenty創造了積極身材的眼鏡，用胸罩和內衣讚美各種身材的女性，而市場領先者維多利亞的秘密仍在推行其窄瘦的理想。 為什麼蕾哈娜與路威酩軒的奢侈品合作失敗了 
 因為我不喜歡把沒洗過的衣服放回梳妝檯抽屜裡，所以我想出了一種方法來記錄胸罩被穿的頻率，這樣我就知道什麼時候該洗了。 來自埃洛伊絲的提示:一個儲備充足的大廳壁櫥是大流行和超越|埃洛伊絲|021年1月14日|華盛頓郵報 
 當這位沒有扮演凱特·麥金金的醫生試圖講述輝瑞(Pfizer)新冠疫苗的消息時，欣喜若狂的女性把胸罩扔向他。 2020年發生的20件奇怪而奇妙的事 
 也許他們會想給妹妹寄一張卡片，上面寫著:為10個家庭買了15美元的大米和豆類，為一個學齡兒童買了25美元的胸罩。 需要最後一份禮物嗎? 駱駝怎麼樣? 不同的一年讓一些團體希望購物者會轉向不同的捐贈方式。 特蕾莎·瓦格斯| 2020年12月16日|華盛頓郵報 
 她的制服——白色無肩帶胸罩，藍色牛仔褲，揹帶褲，火紅色莫霍克髮型——讓人想起《拼命尋找蘇珊》的時代。 Kiesza的誕生:從海軍神槍手到選美皇后到流行天后Marlow Stern | 2014年10月20日|每日野獸 
 鏡頭停留足夠讓我們看到她的乳溝和一點她的黑色胸罩。 “跟蹤者”是對厭女症罪惡的可怕警告|Sujay Kumar | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 信仰就是體面，如果我是一頭牛，我就會穿胸罩。 貝魯特信:在黎巴嫩，用文化和諷刺打擊ISIS |金·加塔斯| 2014年9月22日|每日野獸 
 還有新成立的運動服裝公司Sensoria，它的襪子上安裝了全球定位系統(GPS)，襯衫的胸罩裡內置了健身追蹤器。 可穿戴設備亮相時裝週|Raquel Laneri | 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 然後，傑西卡·貝爾在2005年到2010年期間非常紅，她在《我現在宣佈你是恰克和拉里》中穿著胸罩的那場戲。 電影裸體大師:吉姆·麥克布萊德談《皮皮先生15年》和斯嘉麗·約翰遜那場戲 
 我和女兒一直在書房的窗口觀察著這個孩子。 《笑眼》頁面|未知 
 我不否認她是一個做胸紗的女人，而且很會做有猿猴頭和肩膀的羊雜。 《格溫的騎士》，卷二(二)|查爾斯·詹姆斯·利弗 
 那就能解釋你的胸罩了那麼，我也是鐃鈸嗎，希爾達? 潘趣先生的口袋易卜生-大師最著名的一些戲劇合集|F。 Anstey 
 坎寧安(第350頁)說，這最初是一個bra-dr，一個有12個門的開放式大廳，一定很亮。 英語中的Bbur-nma |巴布爾，印度斯坦皇帝 
 他是一個來自Btu Bra的商人，一直在我們河上游的村莊裡出售他的國家著名的絲綢。 無姓名地址的信|匿名